你班暴徒咪撚掟啞鈴落街！

你班暴徒 依家連屋邨住宅都唔放過
唔好諗住匿埋喺屋企就捉唔到你
諗住睇你唔到就可以做犯法嘢？
我屌你老母臭閪啦！
我嚴正警告你地！
咪撚掟啞鈴落街！
落地獄落幾世你班暴徒都唔夠還呀！

光復香港 時代革命
我願榮光歸香港
絕不麻木

掟到甩骹都似

曱甴平

無錯

咁貴 又有容易搵倒
睇小說都係雪舊冰用完無證據la

汽水罐裝水變冰 量產

匿喺狗屋啦 撚屌

推呢個
都指模都搵唔撚到

唔好推

落冰雹

港奴表示：你唔阻我返工， 話知你地姦殺對手全家